打仗=天然減少地球人口, 播毒=人工減少地球人口

迫撚到某勢力要播毒減少地球人口真係要多得班反戰撚